用OFCA check網速得4XXMB但用speedtest.net check就有9XXMB

點解可以差咁遠 邊個先準?

最快果個咪最準

去到最盡代表你同果個server之間好暢順

同ofca去唔到最盡咪中間可能某個dns server慢 或者佢本身server慢

Thx